上咗年紀/退休公務員係咪好多都心缺泛思考能力？

識兩個公務員親戚，成日信晒啲fake news，就算幾咁荒謬嘅嘢都照單全收，柒咗幾次都唔會反省下自己...是但一張女仔祼照就話係游蕙禎；咩用鹽水浪口可以抗肺鹽果啲又信。大佬，上次沙士已經係咁呃人啦。

公務員嚴重好多

因為喺我認識嘅老一輩人，好多都讀好少書，我諗公務員係算比較讀多少少書嘅人。我估(唔肯定)最少都要有中學程度。

咁同cctoy啲侵粉fake news比較呢？

班老屎忽無讀通識

一個人長期處於comfort zone就會缺乏思考能力

睇人啦
我識果幾個都好logical

8，90年代入職公務員邊有critical thinking
唔講而家做department head個班如何反智
升唔到上去做中層既都已經被社會同制度磨蝕哂個人思想

只係00後10後入職仲叫有啲想法 出唔出聲另計

80年代前入職個班（退哂休）R到出哂汁 又無足夠條例去規管
基本上唔洗出力都大把著數 邊洗用腦架

最大問題係次次柒咗都唔反息下，我阿媽讀到小學，之前成日到傳fake news，又話乜乜騙案，又話聽個電話就收你好多idd錢。俾我講多幾次話出哩啲message果啲先係最大騙子，佢都已經冇再forward嚟。

公務員唔洗用腦就已經可以make a living
甘點解要用腦

咁你有冇cap圖日日鞭佢哋C

因為公務員係機械式操作，唔需要思考。
你學歴高，個人夠機械化唔會有idea就可以獲聘。

呢個年代只有垃圾先入政府
而家入果班係知道垃圾收集站但甘願同化為一份孑

點解個標題可以咁多錯字

掉返轉諗
其實如果唔係直接對客（business/personal)既工種
基本上上左年紀都係咁
轉為保守 墨守成規 唔接受新思想
習慣順從權力（說法）

只係無公務員咁嚴重

真心講 如果有個咁既屋企人 而佢又唔係醫學上智力有問題既
慘過食屎點講都唔聽 信隔離屋食屎陳師奶講罰都唔信自己仔女

其實好多女人尤其唔使返工果D都係好蠢，轉數慢，講極唔明，家居知識道聽途說。

錯

好多舊公務員得中學學歷

錯覺嚟

舊制公務員學歷唔高

唔洗起哂鋼既, 唔岩聽咪唔好聽囉

效忠林奠仲期望
佢地有咩思考能力